幫國安法改個靚名

名係重要的，如「逃犯引渡條約修訂」大家都唔多理

但一叫「送中條例」公眾即刻明晒

國安法都係，保障「國家安全」既「法律」，有咩問題先

但如果叫「共產黨安全法」（簡稱「共安法」）或者「勁共法」，會唔會易明啲？

集思廣益

武肺隱惡法

技安法
技安=霸道
技=支那

黨安法

党安法

國戇法

惡安法

一國一制條例

推呢個

習近平保護法

重要post 推

未有Idea
推下先

反人民法

支安法

國安執法

全國安息法，簡稱安息法。

正喎呢個
「反對惡安法」幾順口

建制法

極權法

唔係早就有"獨裁法"一說?

黨安法
終港法

滅港法

中出條例

尋釁滋事法
唔知點解老一輩好中意用呢個中國罪名去告戒後生仔

奴隸法